牙朗呢張相笑撚死

仆街 比你快我一步

哈